香港人適應力真係世界第一

頭1，2次罷工就係甘屌，係甘打。
到最近罷工開始少左人屌，打交場面都小左，同開始將源頭指向政府

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）